想學下沖咖啡/拉花/ 調酒

想培養下興趣

有冇巴絲介紹下/討論下?

想學沖啡

成日覺得呢啲真係要踩入去做先學得識
報班讀 讀完又冇得練
之前都係keep住搵pt先對沖咖啡有更深認識 依家學埋調酒 好好玩

我都想

學黎調劑下生活

more

我做緊呢到啲cocktail都係有咖啡係入面 唔錯㗎
你仲想知啲咩呀？

想有品味

想學調酒
學一門手藝

一般人想學其實幾難
首先唔係個個屋企都有咖啡機
就算有都要瘋狂浪費咖啡同奶
無人教都係一個問題

所以要學一係揾咖啡拉花班
一係揾份Starbucks工慢慢學

調酒都係要揾間西餐工慢慢接觸啦
正常人屋企唔會有齊哂啲酒掛

飲酒可以去D COCKTAIL吧試下岩唔岩你口味先
一陣你唔中意飲但買左D酒同器具返黎就浪費
慢慢飲下上網睇下資料
其實好多鬼佬都會係屋企自己調酒

不過佢地地方大 屋企夠位做酒窖同個HOME BAR
你係香港想咁玩就有D難度

有朋友係咖啡店東主/係酒吧做會容易好多wor
學完有機會可以入去實習下
講真呢d出去報堂 唔玩過真係唔會好熟悉
咖啡就話姐 調酒自己玩真係好貴

宜家先睇到個 post
其實想學咖啡，唔一定要 意式特濃(espresso)
可以試下手沖，入手容易啲
仲平好多，學生都負擔到
所需既空間亦相對少

手沖強調既唔係拉花
而係不同產地豆種之間既味道變化
飲落會嚐到 花香果實甜茶感果仁味道
千變萬化，有少少飲品嚐紅酒咁

我自己都有玩開咖啡，有自己地方有工具
間會中搞啡聚一齊玩下啡
調酒都識少少，有基本野有工具
以前都係調酒師，但稱唔上可以教人

有興趣既可以一齊呀

e 3樣我都想學

做Starbucks 啦 做左兩個月pt學識左3種拉花

得雞碎咁撚多錢
平時返份濕鳩寫字樓都輕鬆3,4萬一個月
仲同你走去沖咖啡? 你都on9嘅

巴打係咪工廈有個studio果位？好似年幾前見過你係調酒post講野

係
間唔中會出現下約巴打一齊玩下

Sor我返Starbucks 係為興趣唔係為錢 你依啲窮撚係唔會明

有興趣

想揾d非1次性拉花班
屋企有機同有睇片但好耐都冇進步